羽毛球網防魔法球

如果2個人將個網拉開舉高，係咪可以攔截到啲魔法球跌入去後面得分？